而家啲廢老唔識分手機call同WhatsApp call

啲network又唔係好
用手機call唔撚得嘅？
見到whatapp有電話logo就㩒
教廢佬科技就係好撚燥

我老細都係，我次次用 WhatsApp 打俾佢，佢次次都要用返手機 call 我